全港投注站屌何君妖老母活動

如題
Dress Code:無固定
時間:得閒時
地點:全港投注站
賽馬知識如下

天碌係隻快活谷1000米短途強馬 4賽2冠1亞1負, 沙田場全負
聚集一定人數後可叫口號
未夠人時就亂9屌何君妖老母

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

推, 冇人既話可以扮講電話照屌爆何妖

補充: 未夠18歲學生巴絲打注意, 保安有可能在門口CHECK你地ID是否過18,無權抄資料,唔俾佢出返去就得! 或者趁混亂入去,走入成年巴絲打堆入面就OK!

搞到我冇馬賭
今晚就落馬會同啲阿叔一齊屌鳩佢

推

一定要屌到何君堯老母潮吹噴水

應該都有阿叔會叫埋一份

呢啲單獨個人表現比較好
一邊細細聲口up up
引到隔離個呀叔一齊屌

今晚君事行動令全港投注站提早落閘

TUI

pish

Pish

Pisj